% Copyright (c) 2015 Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com

\pagenumbering{roman}
\thispagestyle{empty}
\pdfbookmark{colophon}{colophon}
{\setlength{\parindent}{0em}\small{
\begin{center}
{\large{\serie – \titolo}}

Copyright {\textcopyright} {\anno} \editore
\end{center}

% \begin{wrapfloat}{figure}{I}{0pt}
% \includegraphics[width=0.2\textwidth]{\magdir img/by-sa.png}
% \end{wrapfloat}
\includegraphics{deposito/magazzino/img/by-sa.png}
{\magdir img/by-sa.png}

Questo libro, eccetto dove diversamente specificato, è rilasciato nei 
termini della licenza Creative Commons Attribuzione – Condividi allo stesso 
modo 3.0 Italia (CC BY-SA 3.0) il cui testo integrale è disponibile agli 
indirizzi:\\
\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/it/}\\
\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/it/legalcode}

Tu sei libero:
di riprodurre, distribuire, comunicare al pubblico, esporre in pubblico, 
rappresentare, eseguire e recitare quest'opera, di modificare quest'opera, 
alle seguenti condizioni:

\emph{Attribuzione} --- Devi attribuire la paternità dell'opera nei modi 
indicati dall'autore o da chi ti ha dato l'opera in licenza e in modo tale 
da non suggerire che essi avallino te o il modo in cui tu usi l'opera.

\emph{Condividi allo stesso modo} --- Se alteri o trasformi quest'opera, 
o se la usi per crearne un'altra, puoi distribuire l'opera risultante solo 
con una licenza identica o equivalente a questa.

Per maggiori informazioni su questo particolare regime di diritto d'autore 
si legga il materiale informativo pubblicato in:\\
\url{http://www.copyleft-italia.it}.

\paragraph{Coordinatori del Progetto:} \coord.

\paragraph{Autori:} \autori.

\paragraph{Hanno Collaborato:} \colab.

\paragraph{Progettazione e Implementazione in \LaTeX:} 
          {Dimitrios Vrettos, Daniele Zambelli}.

\paragraph{Collaboratori:} {\texcol}.

\paragraph{Collaborazione, commenti e suggerimenti:} Se vuoi contribuire 
anche tu alla stesura e aggiornamento 
del manuale Matematica Dolce o se  vuoi inviare i tuoi commenti e/o 
suggerimenti scrivi 
a~\mail{daniele.zambelli@gmail.com}.

\vspace{2ex}
 Versione del documento: {\docvers} del {\oggi}.

 Stampa edizione \edizione : \mese\ \anno.

 ISBN \mcisbn

\vspace{2ex}
 {\scshape{Dati tecnici per l'adozione del libro a scuola}}

 Titolo: \serie, \titolo\ -\edizione.

 Codice ISBN: \mcisbn 

 Editore: % \href{http://www.matematicamente.it}{\editore}. 

 Anno di edizione: \anno.

 Prezzo pdf: %\officialeuro\ 0,00.

 Formato: ebook (\scshape{pdf}).
}}
% \cleardoublepage
